成日唔夠訓係咪會早死

日日訓得6個鐘到
長期好累
香港生活好大壓力

小心個肝頂唔住

癡撚線 訓6個鐘咁多 正常都淨係訓3個鐘就足矣

渣架
訓開2個鐘
其餘時間用嚟翻工

利申 係公司住

我都係咁

天未光又要起身 冬天就到啦屌